死痢狗唔好咁串，下季歐霸打殘你！

今季目標阻你地拎冠已完成，下年重組再戰

Wilson哥去能左邊

原來樓主叫wilson chiu

樓主

原來你係曼迷, 咁我地清你下呢d 黨員, 唔關利迷事

多謝ching提醒下年獌冇得踢r聯

子若好勤力

夜b發嬲

Wilson chiu